中學果陣未同過學生妹初戀 初吻 第一次做愛, 是否人生遺憾?

係

係所以而家叫雞都淨係學生妹😅

邊度有得叫, 我都想叫, 幾錢

又係你羅定偉
屌，我今年完中學仲係A0

$50000

Good

畀你揀寧願食豬扒定係由佢有遺憾
我揀咗後者

條女著住校服畀我屌 真係幾撚正
嗰陣一放學就好期待返屋企扑野 扑完就送佢返屋企

你又知我係羅定偉?
點呀同學
諗住放榜之後讀書定返工?
你地今年畢業真係唔好彩
又社運, 又疫症

同你一樣
不過生成咁有咩計
唔好話學生妹
啲阿姐見到我都調頭走

你令囝果我鳥

高登開始就睇你啲post
睇到中學畢業

讀書呀，non-ju返嚟香港
已經有幾個offer

乜我真係咁出名咩

btw 同學, break a leg

加油喇巴打, 我20中重係a0

其實高登有個同你同名既係咪你？

係，做乜

我唔係警察